中國製造2025包唔包口罩？

每年輸出病毒買掃d口罩，再高價賣返出去，fatfat,gdp唔洗兩年世界第一